還艾妞嫂一個幸福結局！！！！

由頭到尾艾妞嫂都係一心對狄奇，唔肯收羅義做兵，因為佢係大帥夫人！
賭錢時狄奇要佢輸就輸！連佢養活下半世嘅錢都要輸埋！
次次都係艾妞神助攻幫狄奇！連最後都係艾妞通風報信！！
而家呢個結局你叫艾妞嫂點過！！
還我艾妞嫂！！！

艾妞係真心架！！！

艾妞對狄奇最忠心 又幫到手 唔明點解狄奇唔理佢 反而去理達哥

可唔可還天嬌一個墓碑

艾妞羅義CP

點解仲未有毛毛雨條跳舞片架？

呢個真，公平咩

屌你老母狄奇
要人輸錢
最後掉低人

無論結局係點，我都覺得楊秀惠拿捏呢個角色做得好好

始亂終棄

吔~~~~